［極緊急］全民必須學踩單車

由於黨鐵等公共交通工具隨時停駛
係等義載既同時
單車係唯一可助行動既工具
請大家儘快學踩單車

【休息】全民文宣

推